今朝係錦上路西鐵站嘅巴打手足，多謝你

多謝你係咁多群眾壓力之下，仍然堅持
無放棄到繼續塞
希望你可以睇到，我地好多同路人與你同在
You are not alone多謝你

光復香港，時代革命

Thanks

手足，多謝你

Thanks !!! 默默承受！受小弟一拜！

出句聲

Respect 手足

聽日去幫佢得唔得先

多謝你

勇者

真係需要好多勇氣多謝你

多謝英雄
利申 果頭開工
咩事都好 萬事小心
唔好硬碰
be water
好人一世平安

感激不盡啊

位手足受盡屈辱, 依然好堅定同冷靜

個mk仔咩料 成個傻閪咁 唔講仲以為8 90年代

手足多謝你

Thanks dude

屌你老母條金毛

求大家幫手擋隔下，開下聲，拉開距離，俾手足走，
睇到心痛

手足

多謝手足
條金毛飛同四眼仔好想出名？

高eq

咁撚鐘意返工咪自己飛的,又要搭狗鐵,on79

條金毛想出名wor

手足多謝你，希望你睇到

呢d社會垃圾咁想返工咪買架車渣車返工囉，一係就做份可以home office既工，雖然2樣永遠都唔會做到

罷工日番工時間得藍絲港豬，一定要小心

多謝曬 唔好影響到個心情

推

忍辱負重真男人

起撚哂底

謝謝

手足忍辱負重，真係好勁好勁！多謝你，希望你睇到

以後話你阻佢返工可以用返呢句

得一個人塞？有危險就要b

聽日一齊搭車 不可長藍絲歪氣

手足多謝
一起身就去唔到錦上路支援

知你受左好多氣

手足 衷心感謝您既付出 🙇🏻‍♂️

多謝手足

塞西鐵根本唔駛咁出面
放幾粒電入車門軌，無人知，又有效果

手足 多謝你

手足 多謝